反擊樓上噪音大作戰

今日喺旺角買咗個低音喇叭
聽朝用嚟振撚死樓上條仆街

等你包膠

LM

無問題！

lm

想知係點？
可以震到樓上？

係啊
你可以Google 低音喇叭或者共振喇叭反擊鄰居之類嗰啲

dj版大悲咒

樓主分享下，我都要反擊我樓上的仆街廢佬

其實我都係試吓啫聽日睇吓有冇用先再覆你
我都比樓上嗰對夫婦同仆街細佬折磨
你可以Google一下共振喇叭反擊

我記得以前淘寶見過個震樓神器
你可以睇下Amazon有無

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

振樓神器就唔好啦
因為有機會傷及無辜 隔離左右樓下嗰啲

上網睇完
咁你屋企咪都係好大聲
你唸住播咩反擊？

傷敵800自損1000
不過好過咩都唔做

認真，知唔知邊户
知嘅上去塞佢香口膠好撚過 有撚排玩

就係樓上

巴打真心建議你用 基本上呢大聲唔係太大聲(自己屋企)如果你貼住天花板嘅話 但係樓上就會震

有無用

樓主有冇用啊！

樓主係咪比樓上滅左口？

只係暫時性有用
你用緊嗰時會收皮
冇用緊嗰時就繼續嘈

買左邊隻喇叭